天文台又話會落雨

好天到仆街，818不見不散